[無知］ 可否留力等 10.1 （唔係青年架人，可唔可以出嚟呀）

[無知］ 可否留力等10.1

（唔係青年架人，可唔可以出嚟呀 ，就算行下only 都好please 🙇🙇🙇）

全黑ready

全黑

Ok

10.1

人多才安全小小！！

保護返d 學生！